包撈麵包油凍到變咗白色

撈唔到

隔水加熱

我用個熱麵諗住焗熱佢可以撈

等夏天咪溶返

叮返熱佢先

記得要用鐵碟裝住先放入去叮

冷手打個熱飛機
再用手心暖溶佢

已經落咗落啲麵

肥死